聽日係特別日子 ！！！

陳同佳同潘曉穎去台灣三週年紀念日